cd rom入黎拎ac

無ac既CD-ROM Pm我 我有多一個ac可以派.